CSL由1500開始收唔到電話同4G？

有冇人同樣情況

SmarTone 收得極差，有斷過線。位置西九

由旺角搭車搭到美孚都同樣情況

無事喎, 好順

用緊csl 覆你

淨係收到一格

重開機

頭先都有事

CSL不嬲都廢

csl正常啊

csl我屌你老母

收到咪又係load空氣

係咩, 好似無事wor

係咩，唔知喎
利申： csl 4g plan 但長期set行3g先用到

真係 其實成件事好反智 5g年代都黎啦

錢就比足 就剩係load空氣